TRANSCRIPTION: KZOO_AUDIO/2023-03-02-01H00M.MP3
--------------------------------------------------------------------------------
税金が戻ってくるとSNSで呼びかけ、会社員ら100人に脱税を指南した初得税法違反の疑いで、ウェブサイト上会社代表の男が東京国税局に刑事告発されました。新国庁の国
僚で赤字が出たとする嘘の確定申告書の作成を代行するなどして、初得税およそ4300万円を不正に幹部申告させた疑いが持たれています。初得税の不正幹部は年々増えていて
、国税投局は適発を強化しています。通信応手のLTTとKDDIが次世代の光通信技術の開発で提携することが分かりました。情報通信の分野では通信機器やサーバーなどで増
え続ける連力消費が大きな課題となっていて、両社はエネルギー効率の高い通信インフラを共同で開発し、携帯電話の次世代企画6Gで世界標準を目指します。到了角度表は8時
17分です。DBSラジオご通知情報です。警視庁交通感染センター、長原さんお願いします。3号線大橋チャンクションを先頭にした重大は12キロ
透明化石からは40分です首都高速4号線の登り初代を先頭にした重大は中央道へ伸びて合わせて14キロ
重浮からは1時間海間自動車道内周りは川口東東7キロそして首都高速5号線の登りは下村で4キロ半重大が出てきました
通過には35分大国線の下りは大国不等付近で事故のため3キロ20分です
千葉県内では国道16号線の外回り千葉市中央区幅の長は故障者のため1キロ半です警視庁から以上です
派生川馬彦さんでした適用法です今日の関東地方は変わりやすい天気となるでしょう
朝は一時的に雨が降りその後一旦止むものの午後は再びにはカーメがありそうです最高気温18度から19度くらいで昼間は暖かいですが夕暖以降はグッドサムくなるでしょう 
明日は関東各地で晴れる見込みですお出かけヘッドライン大和ハウスほか各社の提供でお送りしましたスタンバイトークファイル皆さんのメールご紹介しますが今日はですねご近
所の学校の防犯対策
気になる点がありませんかということでいかがいました勝四角の特命規模49歳の方から私都内で警備員をしてます最近の学校の防犯対策比較的ちゃんとしてると思いますね
専門は常に閉鎖していますしインターホンも設置されて来放射との対応ができていますしかし常に警備員がいるわけではないので例えば平洋乗り越えられたら難しいでしょうね
警備員の上中は必要だと思いますがどうなんでしょうか政府を見せることでよく視力にもつながると思うんですかという
なかなかこれだけの警備がね提出できるかどうかという問題があるでしょうね
特命規模の方今の地元の自治体の学校は基本的に項問が閉まっていて警備員用のボックスが上設されていますそして保護者については入るのに必要なid
カードが年度ごとに色を変えて配布されていますそのため子どもがいない世帯が学校に入れるのは地域の運動会と選挙の投票ぐらいです確かにそうね
特命規模の方保育園で働いているたのですが風景をつすだけの防犯カメラ子どもが描き締め自由の正常扉でした これではなぁどこだか場所がわかりませんねそれからこちらはね
特命規模の方ですがこうした事件の影響が出てますねという私の仕事回収工事の現場が学校なんですけれども現場味無所で打ち合わせがあっても浮かつにもんを開けられないし開
かないし マイド監督かその補佐の人に正面現観か裏口に迎えにきてもらっていますきちっとしまっちゃってるとこういう話ですね秋島市の男性から死では毎日午後2時半に小学
生が下校しています見守ってくださいという放送があるそうです今は声をかけたら危ない大人のようになってしまうので浮かつに声はかけられませんけれども昔は町内のうるさい
おじいさんやおばあさんがいて子どもはみんなで見守っていましたけれども今ほぼ無関心になってしまいました子どもはみんなで見守り教え育てる姿勢が正しいような気がします
ねーという 昔と今では要素が変わっちゃったよという話ですね東京都小金石の林田343歳
娘の小学校に迎えに行くことがあるのですが意外に簡単に入れますよ今回のことのような事件があると怖いなと思います
門もすぐ開きますし親という証明もなく不利易な感じなんですただ でもただ入るだけなのに警備が強化されるっていうのも嫌なんですけどねーと
こういうのが言える難しいところですねー
最多県の63歳の男性効率の小中学校に仕事で頻繁に行っていました入る時にはインタフォンをして名前と要件を告げて解除してもらっていました しかし門匪の高さがそれほど
でもないので乗り越えて学校に侵入できちゃうなーと感じていました門匪に手をかけたら来た魂音が鳴るような構造にした方がいいんじゃないかと思いましたこれも難しいねーい
きなり浮かすに触るとビッグビッグそれもまたねえ特命希望の方と悩んでますね
無差別殺死を意図するものにとって成長された拷問なんて軽く乗り越えられるんじゃないのかなと思うしインタフォンが鳴らさないだろう収入 受けもしないだろう下身の段階で
カメラでキャッチしたり警官警備員の配備で対策をするしか本当はないんじゃないかこれなかなかで現実的なそういうこともできないわけですから難しいですよねー最多県藤美の
市の66歳の女性の方今まで勤務した学校の体制です大阪の池田小学校の事件を門は東下校の時以外は閉めておくことになりました年に一度新社学校庭内に入ってきたことを想定
して避難訓練も実施していました警察官を招いて研修会を夏休みなどに実施しさすまたの使い方を練習したりもしました また警備員はいないので防犯カメラをもんなどの施設内
につけていましたただその映像は職員室で見るようにしていましたがいつも監視しているわけではなかったというふうに思います専門に見ている人いるわけじゃないですか限界が
あるよという話ですね川崎市の木村さん2年前まで横浜の効率小学校の教師をしていました校舎のレイリング値は朝8時半に制徴します退居くなどで工程に出る時は開けて子ども
を出しすぐに制徴終わると解除して子どもを入れてまた制徴この繰り返しでしたまた保護者などが来るために玄関のインターフォンがなるので職員室にいるともう仕事になりませ
ん実はこれも教員の多望化の一つの要因なのですとね先生もこれ落ち落ちしてられないもんな都内の女性の方小学校が近くにあります朝の投稿時間は必ずパトカーが高門前に止ま
っています交通量の多い場所なので交通事故防止のためだと思いますが不信者への欲しいにもなると思います事業が始まる頃には門が閉まって用のない人は入れない状態です学校
に自由に出入りできないということは設置がない世の中だと思いましたが昨日のような事件がある限り門をずざすのも仕方がないことだと思いました板橋区の引き維持信じさん私
は工事現場などの交通誘導の仕事をしているのでいろいろな地域の学校を見ていますがほとんどの学校は高門のところに関係者以外立ち入り禁止の看板があるくらいですよ東北校
の時は人が立っているんですが大丈夫なのかなと不安になりますよ横浜市40代の持田さん女性の方娘が小学生です生門と西門がありますどちらも背の低い高門なので4時登れば
超えられてしまいます防犯カメラやインターホンついてますが4時登られたら終わりです予算がなくてと校長が投げています子どもが誰か怪我してから背の高い高門が設置される
んでしょうけれどもそれでは遅いでしょう子どもたちの命よりも予算がすべて見たいですね予算というものが大きな壁になっているようですね京都市の50代の男性息子中学3年
生ですが小学5年ぐらいまでは高門に鍵がかかってましたしかし6年前になると遅刻していっても鍵がまだ開けっぱなしになっていることがほとんどでしただんだん木が緩んでる
んだなと思いました他にもそんな学校あるんじゃないんでしょうかこういう事件が起こるとまた木が引き締まるかもしれませんけどねではまた明日さとう制約Takeoutケー
タリングのタツオズMedicareスペシャリスト小林木和子以上各社の提供でお送りしました争い合うことはいつだって話にしか踏まないのに届かない願いはまた一つ日常に
消えていく君と僕が見てる空は何色かな時間かな握る手と手だから隣なり響く心繋ぐ終わらないんだよ掲げたい夢の股こんな世界が待っているどこまでも行こう君となら愛し愛さ
れた人望むのはそんなにおかしいなことじゃない届けたい想いをまた一つ君が教えてくれた昨日東京今日と明日何が変わるかえるんだ描く未来鮮やかに呼びかける心繋ぐ溢れ出す
声よ晴れることないかないつまでもさと君の元に願ってみようじ地球を駆け巡るハットエンパス僕らは何処へでも見えるオラムカで沈む赤熱酸酸今日もただもなもかものりのりの
り越えてみんな一つなんだただあなたに何響く心繋ぐ終わらない歌のようはかげた夢の股こんな世界が待っているどこまでも行こう君となら終わらない歌永遠に響けRade
the arcade to一に一度In harmony神が私たちに命じられることで重要でないものはありませんチャールズスタンデイによる聖書の教えインタッチへよう
こそイエスの弟子ペテロはいつもイエスに従ったわけではありませんでしたけれどもペテロが従った時彼にとっても周りの人たちにとってもとても大きな恵みが伴いましたそれは
網を洗っていた両種のペテロがイエスの頼みに従って船を少し焦ぎ出すことから始まりましたそしてそのことによって神の偉大な祝福を多くの人が分かち合うことができるように
なったのです私たちも瞬に喜ばれる人生を送ろうとするなら神に従順でなければならないとスタンデイ博士が今日私たちに伝えます主がどんなことを告げられてもはいと喜んで答
えなければなりませんチャールズスタンデイのメッセージを通し主に従う喜びを発見してください今日のメッセージのタイトルは主に従う喜びですこの喜びは感激的喜びです今日
の聖書箇所から主に従順に従うことはどれほどの喜びであるかが分かりますあるかの福祉書ご紹介をお開きくださいいくつかの奇跡が記されていて皆さんがよく知っている書です
イエスが行われたことや障害の出来事など聖書に書かれている物語はただ単に歴史を教えるためではありませんそうではなく私たちが主の方法学び私たちが自分の人生に適用でき
る原則をこれらの話から拾い集めるためですまず5章1説から11説の見言葉を読みこの中から大切な原則をいくつか見ることにしましょう群衆がイエスにお姫まるようにして神
の言葉を聞いた時イエスは懸念されこの岸辺に立っておられたが岸辺に小舟が二層あるのをこらになった両親たちはその船から降りて網を洗っていたイエスはそのうちの一つのシ
モンの持ち舟に乗り陸から少し焦ぎ出すように頼まれたそしてイエスは座って船から群衆を教えられた話が終わるとシモンに深みに焦ぎ出して網を下ろしてウォーを取りなさいと
言われたするとシモンが答えていった先生私たちは予動し働きましたが何一つ取れませんでしたでもお言葉通り網を下ろしてみましょうそしてその通りにするとたくさんのウォー
が入り網は破れそうになったそこで別の船にいた仲物たちに合図をして助けに来てくるように頼んだ彼らがやってきてそしてウォー両方の船いっぱいに上げたところ二層とも沈み
そうになったこれを見たシモンペテロはイエスの足元にひれふして主よ私のようなものから離れてください私は積み深い人間ですからと言ったそれは大量のため彼も一緒にいた見
直るものもひどく驚いたからであるシモンの仲間であったゼベタイの子ヤコブやヨハネも同じであったイエスはシモンに恋われた怖がらなくてもよいこれからの地あなたは人間を
取るようになるのです彼らは船を陸につけると何もかも捨ててイエスにしたがった皆さんは大鶴が好きでもなく興味もなくこれから釣りに行くこともないかもしれませんそれでは
この話は皆さんと何の関係があるのでしょうよく聞いてくださいこのメッセージの中で一つのことを何度も繰り返してお話しますそれを理解して下さればあなたの人生に何かが起
こりますあなたのクリスタン生活にあなたの人生に対する神の働かれ方にそしてあなたのイエスクリストに対する関わり方に何かが起こりますその時これまで生きてきた古い生き
方に決して戻りたいとは思わなくなります私の話をする簡単な原則をよく聞いて適用すればあなたの人生は変わります最初の原則は小さなことで神に従うことですこれは神の素晴
らしい向こうを受けるためにどうしても必要なステップですこの小さなステップはどんなことでしょうかルカご主張の出来事を見てみましょうイエスはあなたの船に乗り船の中か
ら大勢の人たちに教えたいと言われましたペテロはそれは結構なことですが私は網を洗っているところです網を洗い終わったらそうしてくださいとか他の人たちに頼んでみてくだ
さいあの人たちも船を持っていますから私は網を洗うのに忙しいのですゆうべは人番重量をしていて今夜の量の準備もしなければなりませんとか言うこともできたはずですこのこ
とをちょっと考えてみましょうイエスはあなたの船からこの人たちに心理を教えたいので船を降りから少し焦ぎ出してくれますかと頼まれたのですとても簡単な依頼でしたそれは
あまり大したことではないように見えますけれども神はどうでもよいことを私たちにするようにとは言われません私たちの思いではとるに足りないことかもしれません日常のよく
ある出来事の一つのように見えるかもしれませんけれども神は重要でないことを告げられたりどうでもよい命令を与えられたりするお方ではありません神が何かしなさいと言われ
る時必ず何らかの目的を持っておられますその目的には色々あるかもしれませんが一つ確かなことは神が何かをしなさいと命じられる時それはいつも例外なしに私たちの駅のため
です神の言葉の最終結果を見ることができればどんな時でも神に従うことでしょうどうしてですか神は前なるお方で私たちを無条件に愛しておられ私たちの最前を用意しておられ
私たちの人生に対する見心や目的や計画をお持ちだからです神が一週間ずっと私たちに命じられることは全部大きな計画の一部なのです神の見ておられる全体像の一部見心の一部
私たち一人一人に対する最前の一部なのですもし神の最前を経験したいなら取るに足りないと思われることにおいても神に従うことですイエスはペテロに言われましたあなたの船
を使いたい少しこぎだしてくれますか船に座って教えたいイエスはそれだけをペテロに言われたのですペテロがあなたにこの船は稼せません私は網を洗うのに忙しいのです楽しさ
をしてくださいと言ったとしたらイエスは二度と頼まなかったでしょうそうするとこの出来事の後ペテロの人生に起こったことはおそらくなかったでしょうし聖書に記されること
はなかったでしょうこのようなわけで私は繰り返して私たちは神に行くことを学ばなければならない主の細い小さな声に敏感でなければならないと言い続けているのです取りに足
りなく思われるような主のご命令に私たちは敏感にならなければなりません実は取りに足りないご命令というのはありません神が私たちに言われる一つ一つの言葉の配側には神の
目的や計画があるのですそして覚えておいてください私たちが神に従う時はいつも主は祝福してくださいその祝福はその時はそんなに大したことではないように見えるかもしれま
せんがとても大切な祝福ですというのは神がなさることは私たちの人生で連鎖のようにつながっているからです私たちが神に従わないことはその連鎖を立ち切ることです神様はど
うして私を祝福してくださらないのでしょう私はクリッシャンで聖書読み祈り教会に行き神様に使えていますそれなのにどうして他の人のように祝福してくださらないのでしょう
かこのように言う人がよくいますそれは神にとってとても大切なことをあなたが見過ごしにしたからということでしょうか神にとってはとても大切だけれどもあなたはありふれた
つまらないことだと思ったのかもしれませんそれでそれがどんなに大切かを見落としたのかもしれません私たちは神の子どもで神は私たちの人生に対して素晴らしい計画を持って
おられるので神の言葉の一つ一つが大切なのですペテロの人生を見てみるともし彼が主に従わなかったなら彼は生涯負け犬だったのではないだろうかと思います人生は周り道をす
ることがあると私はよく言いますある時突然周り道をしていることがあります分かり道があったのに気がつかなかったのです大きな決断をする時には気がつくでしょうけれども神
の目には分かり道なのに私たちは気がつかないでどんどん進んでいくのですそして重要な決断を急いでしまうことがあります私たちが日々神に聞くようになると次のように問うこ
とがごく自然に普通になってきますこの状況で神は私がどうすることを願っておられるだろう私がどういうことを願っておられるだろうどこに行くことを求めておられるのだろう
ここではどのように決断すべきだろうそうするとどうなるでしょう分かり道で敏感になりますそれまで何気なく決めていたようなことがどんなに重大な決断化が分かるようになり
ますあなたにこのような言い方が身についてくるとこういうことでしょう今日神の道を愛います石よこの1日もあなたが私を導いてくださると信じますあなたのスケジュールに従
います私の人生にあなたが許されていることはどんなことでもあなたが支配されています私はあなたの道を愛いますこのような言い方はあなたのために計画してすでに用意してお
られる最前を神があなたに与えるためのドアを開く言い方です神の目にはすべての決断が大事です私たちがぜひ覚えておかなければならないことは次のことです神が備えておられ
る最高の目的を借り取りたいなら小さなことで神に従うことがどうしても必要です皆さんにお話ししたい2番目の原則は次のことです私たちの従事は他の人にとっても有益なこと
が多いということですペテロの場合をちょっと考えてみましょうペテロは主を分かりましたとイエスに従いイエスの乗った船を岸から少しこぎだしましたこうすることでイエスは
人々に話しやすくなりました人々が押し迫り彼らの顔がすぐ目の前にある時声はあまり届きませんもちろんこの当時覚醒期のたぐいはありませんでしたから主の生の声だけでした
イエスがしばしば運べで教えられたのは水の上の方がよく声が届くからだと思います主の声が人々に聞こえることは非常に大事でしたイエスはどうしたら天のお父さんも知ること
ができるか主は誰であるか人々にどのように生きてほしいかなととても重要なことを語られたからですこのようにペテロの従事によって他のものがイエスの話を聞くとかでき恵み
を受けましたそれだけではなくペテロの両親の友達もみんな恵みを受けましたペテロの従事の結果どんなことが起こったでしょう彼らの障害で記念すべき大量となりましたそれま
でにもそれからも経験したことのないような大量でした予動失聴犬目に働いて何一つ取れなかった後ですから大量になるなどとはこれっぽっちも思わなかったことでしょうペテロ
は昨夜は何一つ取れませんでしたと言いましたしかしその数時間後に二層の船が沈みそうになるくらいにおびただしい数の王が取れましたペテロが恵まれイエスの話を聞いていた
人々が恵まれました一人の人の従事によって全ての人々が恵みを受けましたそれは最初は取りに足りないと思われるようなことでしたが草でぬようにつながる結果が待っていまし
たまたこの時に従事に従ったことでペテロは次の時も喜んで従事に従いその結果神は非常に驚くほど彼を祝福されましたもしあなたが障害にわたる大きな影響を与えることができ
る人を選ぶとしたら子どもがいれば子どもを選ぶことでしょう世界中に学校はありますが子どもたちに前夜、 時夜、生夜彼らの最前についてあなたが教えるように教え影響を与
えることができる学校はありませんあなたはあなたの十順の愛味を見せれば良いだけですそうすれば神があなたの人生に与えられる影響を子どもたちは見ることができます神があ
なたの人生でどのように働かれているかを見せることほどあなたの子どもたちに対する大きな影響はありませんですから私たちが神に従うことは大切です大きなことにおいてだけ
ではなく取るに足りないと思われることにおいてもそうですそしてそのことを子どもたちと分かち合うのです神様がどんなことをしてくださったか話しておこうとこんなんやくな
いやしれんや思いについて子どもたちに話しあなたが祈っていることや神の見心を知りたいと思っていることを子どもたちと一緒に祈ってくださいあなたが誠実に正直に行き神に
従うことを願っているのを子どもたちが見る時十順は難しいけれどもそれにもかかわらず従っているのを子どもたちが見る時あなたは彼らに大きな影響を与えています道徳的にも
礼的にもそして永遠に関することで彼らに影響を与えています私たちの使える神は今も生きておられる真実な神で人生の困難な状況の中でも力を与えてくださるお方だと彼らは理
解するようになります三つ目の原則は神に従う時不合理と思われることをするように求められることもあるということですペテロはこの時領子を制御にしていました彼らはガリラ
エコをよく知っていました天候の見方も心得ていました経験のある領子でしたその彼が自分の知っている最高の行情で一晩中量をしても何も取れなかったのです彼の知識や理解や
経験を考えると主に従って一匹の上も取れなかったところに戻って量をすることは不合理に思われます皆さん神は私たちの見方や経験や立場からすると不合理に思われることを私
たちに求められる時がありますけれどもそれでもなお神に従うことが正しいのです私たちが人生でそのような場面に直面する時自分に問わなければなりません私は頭で理解できる
ことをしようとしているのだろうかそれとも理解できなくても神に従うとしているのだろうか覚えておいてください神は私たちを無条件で愛しておられる神です神は私たちのため
に完全な計画を持ち私たちのために最前を備えてくださっています神は善能者ですからどんなことでもお出来になります神は善知ですからいつ何をするように求めるべきかその最
終結果はどうなるか全てご存知です最終結果をご存知で私たちの最前を願っておられる神の命令とはどのようなものでしょうかそれは私たちに対する神の計画や目的や見心に従っ
たものですそしてそれは神が備えておられる最高の恵みを受けるところに私たちを置くものだと神はご存知です神は最終結果をご存知なので神に従うことはいつでも賢明な選択で
す不合理にまた理不尽に思えても神を信じるものは神に従わない正当な理由をあげることはできません理解できるまで待っていたら別れ道での選択を誤ります神は私たちに最終結
果を見せた上で従えなさいと言われるのではありませんから神の最高の恵みを受け継いません例えばノアやギデオンのことを考えてみましょう神はノアに言われました箱舟を作り
なさいまたギデオンには300人の兵を残し後は家に返しなさいと言われましたこのような言葉を聞いた時彼らは自分にはわからない神の身を前があると知っていたことでしょう
覚えておいてください神に従えなさいと神が言われる時どんな場合でも神はその最終結果をご存知であるということどんなことが起こるのか正確に神はご存知です私たちには理解
できなくても全知の神が大勢になることです何かを知なさいと言われる時全能の神はそれを成し遂げる力をも与えてくださいます私たちを無条件で愛してくださっている神が何か
を知なさいと言われる時それは神の愛のゆえです神の導きは完全です神の恵みは私たちに最も適切な恵みです神は私たちの信仰を強め私たちを成人として立たせるための最前の方
法をご存知ですそれで繰り返し何度も試練を与えられ私たちがどのように答えるかを見ておられます小さなことで神に従うことをあなたの一方にしていきそれが習慣化されれば大
きな決断に迫られる時も決して慌ていることはありません神に従順に従う一貫した生き方は小さな決断で神に従うことから始まります小さなことの従順の積み重ねによって主に信
頼することを学ぶ時人生の大きな転換となる決断に際しても主に従うことがより絶やすくなるとチャールズスタンレイが語りました神への情熱と人々への愛で世界に触れるチャー
ルズスタンレイの教えをインタッチミニストリーズがお送りしています神への情熱と人々への愛で世界に触れるチャールズスタンレイの教えをインタッチミニストリーズがお送り
しています神への情熱と人々への愛で世界に触れるチャールズスタンレイの教えをインタッチミニストリーズがお送りしています思うほどる幕いかないけど遠く遠く離れ離れでは
切れない夜もある闇深く心細くそれでも光差し入りたい笑ったりさ別の街に降らす君の寄り添ってやれないな僕はここにいる暑い夕日の割には早いたい風そっちもそうだろうだな
天気さちょっぴり寂しくもまるで夜は夕がもロアもためも輝きれないこのヒロイイ風強く窓が揺れる十話緋で繋がっているまで話そうよ別の街に降らす君のわかっていて欲しい僕
らは一人じゃない天気の方の違う宇宙が離れてしまったねまだまだ暑い日が続くみたいだよあれば足りない雨すぐなんでそれでも思ってたいいたり笑ったりさ別の街に降らす君の
寄り添ってやれないな僕はここにいる僕はここにいる僕はここにいる僕はここにいる僕はここにいる僕はここにいる僕はここにいる僕はここにいる僕はここにいる僕はここにいる
僕はここにいる僕はここにいる僕はここにいる僕はここにいる僕はここにいる僕はここにいる僕はここにいる僕はここにいる僕はここにいる僕はここにいる僕はここにいる僕はこ
こにいる僕はここにいる僕はここにいる僕はここにいる僕はここにいる僕はここにいる僕はここにいる僕はここにいる僕はここにいる僕はここにいる僕はここにいる僕はここにい
る僕はここにいる僕はここにいる僕はここにいる僕はここにいる僕はここにいる僕はここにいる僕はここにいる僕はここにいる僕はここにいる僕はここにいる僕はここにいる僕は
ここにいる僕はここにいる僕はここにいる僕はここにいる僕はここにいる僕はここにいる僕はここにいる僕はここにいる僕はここにいる僕はここにいる僕はここにいる僕はここに
いる僕はここにいる僕はここにいる僕はここにいる僕はここにいる僕はここにいる僕はここにいる僕はここにいる僕はここにいる僕はここにいる僕はここにいる僕はここにいる僕
はここにいる僕はここにいる僕はここにいる僕はここにいる僕はここにいる僕はここにいる僕はここにいる僕はここにいる僕はここにいる僕はここにいる僕はここにいる僕はここ
にいる僕はここにいる僕はここにいる僕はここにいる僕はここにいる僕はここにいる僕はここにいる僕はここにいる僕はここにいる僕はここにいる僕はここにいる